發覺分手後原來冇女性朋友

發覺一個都冇 😞

未拍過拖發現同你一樣

Same